鍾意Cow咩女顯示你係咩人👩🏻

不服來辯

樓主老母

條女係著獌9號伊巴

開得多就悶ga la

無返工呀今物

麻甩佬性格，有tb基因